未瞓或啱醒嘅巴絲去買份蘋果日報囉

而家早晨五點半仲有好多呀～

入面嘅月曆似係舊年回顧

睇咗頭版就想到琴日由天后站落車，
過維園checkpoint要兩個半鐘，
出咗維園就唔得遊咗行，
只得往東行到砲台山睇d班狗發癲...

真既 ? 我宜家落去先 ~

買左 會好好收藏

落去now 希望仲有

啱啱起床 即刻落去買返本

呢的機會唔屬於我哪！

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!